physical sale 麻煩入一入黎

新join physical , 麻煩tg我報價 ,1年plan